Fifa pro club VPL超聯球隊 the chopper 招募新血

本球隊為下一屆HKVPL 超級聯賽球隊。

本球會一直有參加HKVPL 聯賽，中國聯賽等賽事

現招募有經驗同踢開翼，閘，龍門加入。

要求：
每埸比賽都盡量出席
盡量多上線練波
要開mic，方便夾波

有意請Pm

Push